<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sản phẩm tết &#8211; Bibica</title>
	<atom:link href="http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/danh-muc-san-pham/san-pham-tet/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 07 Dec 2021 03:37:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>
	<item>
		<title>Bánh hỗn hợp hộp thiếc Goody</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 06:59:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1679</guid>

					<description><![CDATA[<h3>- Bộ sản phẩm cao cấp Goody, với dòng Cookies hiện đại với hương vị thơm ngon đặc trưng của từng sản phẩm, hoà quyện cùng vị thơm của bơ và sữa, có vị giòn tan của những hạt sôcôla, hạt điều và vị mới lạ của bánh quy trà xanh.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Goody</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<h3>Bộ sản phẩm cao cấp Goody, với dòng Cookies hiện đại đã được người làm bánh trao chuốt kỹ lưỡng từng chiếc bánh. Từ khâu lựa chọn nguyên liệu tốt nhất, cho đến những hương vị thơm ngon đặc trưng của từng sản phẩm, hoà quyện cùng vị thơm của bơ và sữa, có vị giòn tan của những hạt sôcôla, hạt điều và vị mới lạ của bánh quy trà xanh.</h3>
<p>Sự vượt trội của bộ sản phẩm Goody còn thể hiện qua thiết kế bao bì cực kỳ độc đáo, với những hoạ tiết hoa văn được dập nổi rất tinh tế và ấn tượng đã tạo ra dòng sản phẩm sang trọng, đẳng cấp, góp phần làm cho món quà Xuân của bạn thêm sinh động và ý nghĩa hơn.</p>
<p>&#8211; Thành phần: Bột mì, đường, bơ, chất béo thực vật (dầu), trứng (gà), đạm đậu nành, sữa bột, muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), 2% dừa sấy, 0,3% bột trà xanh, 0,3% nho khô, 0,3% sô cô la hạt, 0,3% hạt điều, hương (trà xanh, dừa, sữa, vani) tổng hợp, màu tự nhiên (E141(ii)), màu thực phẩm tổng hợp (E160a(i)).</p>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh hỗn hợp Goody với 3 hương vị: vị bơ sữa, vị socola, vị trà xanh thơm ngon, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Đóng gói: Hộp thiếc 450g</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bánh hỗn hợp hộp thiếc Goody Gold</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody-gold/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody-gold/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 06:53:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1670</guid>

					<description><![CDATA[<h3><strong>- Bộ sản phẩm Goody Gold</strong> là sản phẩm bánh Cookies rắc hạt: hạnh nhân, hạt điều và hạt chia. Được thiết kế tinh tế với màu vàng tượng trưng cho sự sang trọng, quý phái.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Goody</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<h3>Bộ sản phẩm Goody Gold là sản phẩm bánh Cookies rắc hạt: hạnh nhân, hạt điều và hạt chia. Được thiết kế tinh tế với màu vàng tượng trưng cho sự sang trọng, quý phái và còn có ý nghĩa mang thịnh vượng đến gia đình. Vẻ ngoài của sắc vàng kết hợp với hoa văn được dập nổi độc đáo mang đến sự hứa hẹn cho một tương lai tốt đẹp, hạnh phúc trọn vẹn trong ngày đầu Xuân.</h3>
<p>&#8211; Thành phần:</p>
<ul>
<li>Bánh Cookies hạt chia: Bột mì, đường, dầu Olein tinh luyện, bơ lạt, 7,5% hạt chia, sữa bột, muối, hương sữa tổng hợp, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii).</li>
<li>Bánh Cookies hạt điều: Bột mì, đường, dầu Olein tinh luyện, bơ lạt, 7,5% hạt điều, sữa bột, muối, hương sữa tổng hợp, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii).</li>
<li>Bánh Cookies hạnh nhân: Bột mì, đường, dầu Olein tinh luyện, bơ lạt, 7,5% hạnh nhân, sữa bột, muối, hương sữa tổng hợp, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii).</li>
</ul>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh hỗn hợp Goody Gold với 3 hương vị: vị hạt chia, vị hạt điều, vị hạnh nhân thơm ngon, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-hon-hop-hop-thiec-goody-gold/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bánh Cookies hộn hợp BON AMI CLASSIC</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-cookies-hon-hop-bon-ami-classic-2/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-cookies-hon-hop-bon-ami-classic-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 06:43:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1668</guid>

					<description><![CDATA[<h3>- Bánh Cookies hỗn hợp Bon Ami nổi tiếng với chất bánh cookies giòn xốp, với vị bơ thơm béo, vị brownie đăng đắng hấp dẫn và nho khô thơm lừng trên bề mặt.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Bon Ami</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<h3>Bánh Cookies hỗn hợp Bon Ami nổi tiếng với chất bánh cookies giòn xốp, với vị bơ thơm béo, vị brownie đăng đắng hấp dẫn và nho khô thơm lừng trên bề mặt. Sản phẩm được đóng gói trong hộp thiếc, trang trí bằng họa tiết dây ruy băng trên nền xanh sang trọng, thích hợp làm quà tặng.</h3>
<p>&#8211; Thành phần:</p>
<ul>
<li>Bánh cookies Bơ Bon Ami Classic: Bột mì, đường, chất béo thực vật (dầu olein tinh luyện), 11% bơ lạt, sữa bột, muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), hương tổng hợp (sữa, vani).</li>
<li>Bánh cookies brownie Bon Ami Classic: Bột mì, đương, chất béo thực vật (dầu olein tinh luyện), bơ lạt, 6% sô cô la, 5% bột ca cao, sữa bột, muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), hương tổng hợp (sữa, vani).</li>
<li>Bánh cookies nho Bon Ami Classic: Bột mì, đường, chất béo thực vật ( dầu olein tinh luyện), 10% bơ lạt, 10% nho khô, sữa bột, muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), hương tổng hợp (sữa, vani).</li>
</ul>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh Cookies hỗn hợp Bon Ami với 3 hương vị: vị bơ sữa, vị cacao, vị nho thơm ngon, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Đóng gói: Hộp thiếc 304g</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-cookies-hon-hop-bon-ami-classic-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
