<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bánh pie &#8211; Bibica</title>
	<atom:link href="http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/danh-muc-san-pham/banh/banh-pie/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 06 Dec 2021 14:07:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>
	<item>
		<title>Bánh Sôcôla Orienko</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-socola-orienko/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-socola-orienko/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 07:05:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1697</guid>

					<description><![CDATA[<h3>- Bánh Socola Orienko 216 gam được làm từ các thành phần tự nhiên như: trứng, bột mì, đường, dầu thực vật, bột sữa, mạch nha, chất nhũ hóa,… hòa quyện vị socola ngọt thanh mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Orienko</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>
- Trọng lượng: 216 gam/hộp.

- Kích thước (cm): 42 x 25 x 28]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<p>Bánh Socola Orienko 216 mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn. Khi thưởng thức, bạn sẽ được trải nghiệm hương vị tuyệt vời từ lớp bánh xốp mịn, ngọt ngào bên ngoài đến lớp nhân kem thơm lừng bên trong. Ngoài ra, Bánh Socola Orienko có lớp phủ socola compound ngọt thanh, hấp dẫn. Bánh Orienko được đóng hộp sẵn với từng gói bánh nhỏ, phù hợp làm đồ ăn vặt mỗi ngày và dễ dàng cho bạn mang theo trong những chuyến du lịch, dã ngoại… chia sẻ cùng bạn bè, người thân hương vị bánh mềm thơm, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Thành phần: Bột mì, chất béo thực vật (shortening, dầu olein tinh luyện, chất thay thế bơ cacao), đường, mạch nha, chất giữ ẩm (glycerol, sorbitol), trứng (gà), muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), chất nhũ hóa (E471),  hương sữa tổng hợp, chất điều chỉnh độ axit (E341(i)), gelatin, chất làm dày (E415), chất bảo quản (E202), đạm sữa.</p>
<p>&#8211; Thành phần Socola compound phủ: 26% Sôcôla compound (chất béo thực vật, đường, sữa bột, bột cacao).</p>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh Socola Orienko với vị socola ngậy béo, thơm ngon, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Đóng gói: 18 gam/gói &#8211; 12 gói/hộp &#8211; 216 gam/hộp &#8211; 10 hộp/thùng</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-socola-orienko/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bánh vị sữa Orienko</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-vi-sua-orienko/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-vi-sua-orienko/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 07:04:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1693</guid>

					<description><![CDATA[<h3>Bánh Sữa Orienko 216 gam được làm từ các thành phần tự nhiên như: trứng, bột mì, đường, dầu thực vật, bột sữa, mạch nha, chất nhũ hóa,… hòa quyện vị ngọt thanh của sữa mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Orienko</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>
- Trọng lượng: 216 gam/hộp.

- Kích thước (cm): 42 x 25 x 28]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<p>Bánh Sữa Orienko 216 mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn. Khi thưởng thức, bạn sẽ được trải nghiệm hương vị tuyệt vời từ lớp bánh xốp mịn, ngọt ngào bên ngoài đến lớp nhân kem thơm lừng bên trong. Thành phần có trong bánh giúp bạn bổ sung các vitamin và khoáng chất cần thiết cho cơ thể mỗi ngày. Bánh Orienko được đóng hộp sẵn với từng gói bánh nhỏ, phù hợp làm đồ ăn vặt mỗi ngày và dễ dàng cho bạn mang theo trong những chuyến du lịch, dã ngoại… chia sẻ cùng bạn bè, người thân hương vị bánh mềm thơm, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Thành phần: Bột mì, chất béo thực vật (shortening, dầu, chất thay thế bơ ca cao), đường, mạch nha, 5% sữa bột, chất tạo ngọt (sorbitol), trứng, chất giữ ẩm (glycerol), chất nhũ hóa (E322(i), E471, E492), chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii)), chất điều chỉnh độ axit (E341(i)), muối, hương (sữa, vani) tổng hợp, gelatin, chất bảo quản (kali sorbat), đạm sữa.</p>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh Sữa Orienko với vị sữa ngậy béo, thơm ngon, hấp dẫn</p>
<p>&#8211; Đóng gói: 18 gam/gói &#8211; 12 gói/hộp &#8211; 216 gam/hộp &#8211; 10 hộp/thùng</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-vi-sua-orienko/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bánh Lá Dứa Orienko</title>
		<link>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-la-dua-orienko/</link>
					<comments>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-la-dua-orienko/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Nov 2021 07:02:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/?post_type=product&#038;p=1688</guid>

					<description><![CDATA[<h3>- Bánh Lá Dứa Orienko 216 gam được làm từ các thành phần tự nhiên như: trứng, bột mì, đường, dầu thực vật, bột sữa, mạch nha, chất nhũ hóa,… mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn.</h3>
<h3>- Thương hiệu: Orienko</h3>
<h3>- Xuất xứ: Bibica (Việt Nam)</h3>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mô tả cụ thể:</p>
<p>Bánh Lá Dứa Orienko 216 mang đến hương vị bánh thơm ngon, hấp dẫn. Khi thưởng thức, bạn sẽ được trải nghiệm hương vị tuyệt vời từ lớp bánh xốp mịn, ngọt ngào bên ngoài đến lớp nhân kem thơm lừng bên trong. Thành phần có trong bánh giúp bạn bổ sung các vitamin và khoáng chất cần thiết cho cơ thể mỗi ngày. Bánh Orienko được đóng hộp sẵn với từng gói bánh nhỏ, phù hợp làm đồ ăn vặt mỗi ngày và dễ dàng cho bạn mang theo trong những chuyến du lịch, dã ngoại… chia sẻ cùng bạn bè, người thân hương vị bánh mềm thơm, hấp dẫn.</p>
<p>&#8211; Thành phần: Compound trắng (đường, chất béo thực vật, bột sữa, chất nhũ hóa (E492, E322), hương vani tổng hợp), bột mì, chất béo thực vật (shortening, dầu olein tinh luyện, chất thay thế bơ ca cao), đường, mạch nha, chất giữ ẩm (glycerol, sorbitol), trứng (gà), muối, chất tạo xốp (E500(ii), E503(ii), chất nhũ hóa (E471), chất bảo quản (E202), chất điều chỉnh độ axit (E341(i)), gelatin, 0,04% bột lá dứa, chất làm dày (E415), đạm sữa, hương (lá dứa, sữa) tổng hợp, phẩm màu (E141(ii)).</p>
<p>&#8211; Hương vị: Bánh Lá Dứa Orienko với vị dứa thơm ngon, hấp dẫn</p>
<p>&#8211; Đóng gói: 18 gam/gói &#8211; 12 gói/hộp &#8211; 216 gam/hộp &#8211; 10 hộp/thùng</p>
<p>&#8211; Hướng dẫn sử dụng:</p>
<ul>
<li>Dùng trực tiếp.</li>
<li>Ăn thay cho bữa sáng hoặc bữa xế và có thể ăn kèm: như sữa, sữa chua, phô mai,&#8230;</li>
</ul>
<p>&#8211; Hướng dẫn bảo quản: Bảo quản hoặc trưng bày ở nơi khô ráo, thoáng mát</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://https://github.com/nhatphi1515/nhatphi1515.github.io.git/san-pham/banh-la-dua-orienko/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
